# Machine Learning com Java e Apache Mahout

Este repositório tem o código do meu projeto do curso de machine learning da Alura, feito com Java e Apache Mahout. Ele avalia recomendações de usuários e calcula quais dos itens o usuário fornecido pode gostar (ou não).